係tinder識左個男仔.....

我係英國留學，係上個月（好似），玩tinder果陣識左個香港男仔，然後傾左一段時間，幾啱傾，然後我放term break去左佢果度搵佢玩，都幾遠下，然後係佢宿舍住左大概一個禮拜。佢對我幾好，煮飯我食and帶我出去玩，幾日之後同佢做左。呢排佢放假黎左我度住，之後一齊去左幾日旅行。我問過佢想唔想做我條仔，佢話佢唔知。我唔知點算好依家。

Sp

唔想要

咁容易就俾就只會當你SP

咁就咪撚用tinder

中出即飛

幾日就做左你唔想要sp 佢想要

唉，好頹

咁你又同佢做？🤷‍♂️

屌左西未

無

做左之後先問人想唔想做你條仔
一開始你個態度咪又係sp

Sp
End

互射左幾多次？

幸福賓州

你又啱既☹️我傻

但你係

唉

邊個手多先?

佢先

無關係架喎
人同機率問題
我條條女都係識第一日/一個禮拜內扑
最長果個拍6年都係咁扑
快𨳒慢𨳒係仆街就係仆街唔係就岩係架啦
調返轉你搞完一大論幾個月後先扑然後又發覺係仆街咪仲嘥時間
咪聽連登仔9up啦
十個有九個都毒撚,識閪溝女啲野咩

好啦，thx u

佢出精液 你出感情

睇到最尾忍唔住笑左。sorry

Tinder有人搵真心架咩

係英國想搵翻d香港人玩，除左交友app仲可以點搵wo

用cmb啦 交友app好多 唔洗揀tinder

依家其實都無點玩交友app，cmb咩黎？

Coffee meet bagel
Tinder搵食多

咪一9樣

okay，thx

識行識走嘅飛機杯

Birmingham??

nope

有無用套

有幾次無

學校冇frd咩

唔好為左性，早日斬情絲喇

請問你身材如何

有

笑撚死我啦救命

乜撚嘢叫做想唔想做我條仔

45kg/162cm

正呀絲打 條仔真係幸福既賓周

樓主仲招sp?

唔要sp

以家啲後生到底諗緊乜

利申後生

真係幸福賓州

唔好咁上心啦，你呢個年紀就係應該試多啲唔同人，做過愛唔代表有真愛既。再搵下一個囉。

u don't want sp, and the guy told u "I dunno", means you should leave the relationship.

我trytry

搞到成件事好複雜，唔想

大家都無男女朋友 有咩所謂
講真 你同佢一齊開心果時係咪男女朋友分別大唔大先
真係好想一齊既咪同佢表白囉
唔屌都屌左 而家先黎後悔

得兩條路線
1. SP
2. 走人
自己選擇.

我都有玩tinder, 呢班女大致分三班人
18-25,係想識靚仔
26-35,係想騎牛搵馬
36-45,係想食女人湯圓

18-60 男性都係想呃蝦條

自己tinder遇到既女仔,其實好多已經出嚟玩過

其實大家目的都係一樣,
只係班囡囡有太多狗公,
喺呢個情況,班囡就以為自己好索
老實講,其實tinder入面邊個唔係想揾食?
你靚仔既,食囡食到你停唔到添.

喺現今快餐社會,根本冇愛情可言

我同我老婆都係tinder識
都係一開頭係朋友變到類似sp關係慢慢再拍拖結婚
不過我地一直都鍾意對方 未正式一齊果時已經好sweet
唔知你係咪咁

有既,我朋友識咗個台灣妹,同你一樣,sp開始先,之後依家結咗婚.

你既"老婆" ? 番左加拿大未呀 dllm

我同佢識左無耐，一個半月左右啦，睇睇遲d發展成點，可能係我太急想同佢一齊

人地都話左唔知，根本連呃你都費事，你仲送上門，唔識醒水
唔知話你天真定on9好

只可以講你係其中一個sp而己,唔好咁上心

未必既 真係咁多sp未必會擺哂時間比樓主

好撚正 識左幾日就唔洗用套屌

我當年英國讀書未有smartphone 用tinder

認真鍾意佢

高大靚仔就係咁 咩都唔洗做就比人鐘意

多d好似樓主呢d女 真係屌女屌到腳軟

大家都係男人,如果佢條仔同佢認真,樓主問佢個陣已經承認情侶關系啦,點會係唔知呀,
唔好玩啦,
你遇到你老婆,唔通你老婆淨係得你一個sp咩?
只不過覺得你條件又符合佢,咪一齊咯.

玩咗tinder都有兩年,有咩女人未見過未食過吖

tinder全部都係,你夠靚仔加有錢就夠玩

我明樓主以前覺得要拍拖好耐先扑
但而家覺得唔扑點知夾唔夾

人地唔鍾意你就唔好嘥時間啦 下個會更好

大家享受過就算啦

等睇圖中人爆返你相

條仔以為自己係食家 其實自己係食物都唔知。 只不過樓主食完條仔後沉船上黎問問題

冇所謂

以為係假膠post
如果係真咁都真係幾o嘴

明明就係兩個都出精液

幾日就搞

樓主喜歡咪得 依家都大撚把人扑完先拍拖

留過學同係香港住過hall既女都係要不得

講到咁白都仲唔明

即係你主動啦

g

催情朱古力？

淫娃

人係要衰過先知 你咪試下囉

識行識走識自己洗返乾淨嘅飛機杯

上左批盪都feel到原本好豬

ching 唔好打咁多J, 好傷眼

人地當你SP先對你咁好 唔好傻啦

連登幫到你

tinder課金作用大唔大其實?

太急要遲D無套中出多幾次有左之後先決定到你可唔可以做情侶?

功德無量

宜家啲女真係好撚隨便

啱呀，屌完再中出先再講聲啦

樓主 英國邊度？

已經係sp啦

唔大,你靚仔既,佢追住你嚟含添

利伸:冇課

巴打你啲貨.....

做有嗰個思涵99%假人

上面嗰行我回都冇回就del咗

咁巴打你可能靚仔過我咯

咁你d女咪索d咯

返嚟香港做我女朋友，我養你

樓主我教你點做，睇晒佢

其他仲戇戇鳩鳩亂玩Tinder比仔屌完又心理唔平衡嘅女仔都應該睇埋

我而家真係唔知😪
比啲時間我，我地再去多轉旅行睇下點好冇？👌🏻

男同男有咩所謂

唔撚用腦

其實又真係無咩所謂 ... 大家各取所需 .. 你話做唔做男女朋友可以再睇.
不過玩還玩, 叫佢戴返個袋先 ... 出左事就完.....

正臭雞！

樓主個無套幾次係點
個男仔係肥仔？見你講佢有肚腩

口說不

你玩得都係想咁姐

Ban得 有幾格露暈

臭雞
外國留學真係好 咁易就有easy pussy食
我係條仔都唔會做你男友 佢一個星期就食一條女
做乜要綁死自己係一棵樹上面

你讀緊u?

雞

扑之前係處？

durham

妳咁快送上門比人扑, 佢一定當妳SP喇, 仲點會真心同妳拍拖.

一開始傾咩咁啱傾

佢擺明就唔想同你一齊架啦
係想一齊就應承左做你男朋友啦
咁而家睇你自己想點囉
想純粹為開心咪做佢sp囉
想認真識男朋友就同佢斷聯絡

好啦

扑咗? 唔洗同我地講
留番同你將來老公講啦

Durham 又凍又悶， 岩架喇， 無野做咪扑下囉

我覺得你都只係寂寞
想搵個人陪下姐
你唔係鍾意佢嘅
至於發生左嘅野唔好再諗啦
佢都冇心發展就完左佢啦
以後見悶咪上下連登搵人傾下計
做個宅女咪算囉

咁一年前個處又係咁on9比左人？

ok 膠左咁耐，認真答

你想同佢一齊係出於好奇， 悶，想搵人陪 定 真心鍾意? 聽落其實你同佢真人接觸唔係好耐， 究竟係你鍾意佢， 定係你over fantasize 左佢?

另外， 比人扑/你扑人， 呢樣野， 雖然你無左處 但係都要愛惜自己。 因為連你自己都唔錫自己， 無人會珍惜你。

同你個名

gay

係連登，大把人陪你吹水啦
點都好過你玩tinder

Tinder 搵真愛？
不如搵下自己個腦先

咪扮野啦一開始你都係身痕在先架啦
佢當你sp你當返佢sp咪得
以牙還牙既野唔駛人教既

似未玩夠未想定落黎

個男仔好靚仔？

破處？

Enjoy sex?
Enjoy咪得

同你講算鳩啦
冇腦港女

咁佢有無話點解佢唔肯定想唔想同你一齊?

佢岩岩散左 未ready? 想食散餐?
一段感情， 一隻手拍唔響 唔係話你鍾意就得

佢無講

你係sp

咁現實係殘酷的， 除非佢有語言 障礙

Hebe?

斬纜啦， 經過呢次 學精d, 同埋要學下分析 + 接受自己唔想見到既現實

ps. 我都想有毛兔自動波呀

免費雞 自己送上門 重有隻豬食
我係佢老閪都唔簡你做女朋友

免費雞
俾人食完即棄
Cheap撚到

又比人呃

唔想做 SP
咪問返佢收錢做雞囉

一樣得架

算啦，喺 Durham join下D society，香港 soc. 識吓啲香港人，參加下 D joint uni 嘅活動。玩下啲咩 running York, Cambridge quiz, Nott game, Man 既 D game。咁咪識吓人囉。唔係嘅話係 Durham 真係好撚凍同悶㗎。

算啦
比人趙完鬆好閒啫

到而家都keep住有扑？

有免費送上門
條仔梗係食盡啦

露暈bam

樓主照下鏡啦

佢果d女咪又係倫敦金

留返個contact下次一齊出去玩啦

樓豬幾多歲。。。

應該20都冇

ys

屌你老母
雞都會收人錢明買明賣，你呢啲雞都不如，收皮啦問問問

妳應該有香港同學掛 洗乜一定用交友

樓主揾日出來玩我Newcastle

認真呢⋯

依架全世界都知你係咩啦 臭雞

係

傻豬
唔好咁天真啦
醒下啦
當發左場夢
唔駛下下ON9左都一定要輸到仆街先肯醒
呢D仔比你都唔好要啦
擺明好好仔啦佢

世界變 男人要煮飯比女人食 仲要洗埋碗先叫好

你都有爽

佢唔同你傾下其他野，點氹到你上床呀？
如果佢直接同你講只係想同你扑野，實會嚇走你啦！
其實，只係你而家鍾意佢，所以先將佢嘅一切都美化，令你覺得佢唔係呃蝦條嘅人姐

樓主year幾?

[url=[/url][url= Imgflip Meme Generator[/url]

唔講野點做到sp
你睇下你都無自覺做左sp
佢如果唔同你交流氹下你仲邊有得佢扑
我係佢都扑你扑到悶先hea你啦

做左兩三年既sp都有可能變到無交流剩扑既
同埋係d sp group搵既可能真係做到每次扑完就算既

咁隨便，建議驗下身

臭雞

係想一齊嘅 做之前就會問啦

送上門咁CHEAP

queens campus ?

durham？

未試過空運雞未試下

加個contact一齊玩啦 我Nott

樓主留tg

痴撚線 好多狗公

揾食啫
駛死呀

樓豬好快會出POST

喺連登識咗個男仔...............

lmao